當大家可能係吾知點解出黎"反送中"既意義時, 入黎睇下, 就可以堅決自己點解一定要出黎遊行!!! 請廣傳~~~~~~

RESPECT 通識老師~以你為榮!!!

請大家SHARE比廢老五毛 身邊所有人, 認識建制班仆街林奠既事實!!!!!!!!!!!!

大力推，推比班五毛廢老聽